「社區對話」劇本，愈來愈少黃發言，成功透過對言解決分歧，成立獨立調查員會

今日解建制派出黎支持「社區對話」
大家要小心 證明呢個係佢地劇本
如果大家跟住佢地劇本走好易出事

相信劇本係咁
第一次「社區對話」8成黃絲發言
之後黎多幾次對話就會成立獨立調查員會
之後再多幾次「社區對話」
就會多好多綠色藍色發言
將重點拉去房屋同經濟問題
直到無曬黃絲發言「五大訴求 缺一不可」
政府可以大條道理咁講成功透過對話解決社會撕裂
之後就施政報告財政預算案派下糖
堅持五大訴求既人會變成小眾
最後不了了知

請大家注意 唔好以為我地好多人一定唔會輸
五年前佔中個時都係以為好多人支持
但最後一樣可以逐一打散 滅聲

小心同溫層效應 我地覺得社區對話無用
但唔係整個社會都係咁
我返工聲唔少中間偏黃既人其實都唔係好清楚五大訴求 同反對暴力
「社區對話」呢場show唔係做畀我地睇
係畀中間派既人睇 佢地會想反送中 要調查
但唔會深入了解香港深層次問題
唔明白雙真普選既重要
大部分人剩係想變返去三個月前既香港
佢地唔明白香港已組返唔到轉頭
佢地都唔會去深入了解遲下所謂既「獨立調查」委員會由咩人組成 夠唔夠中立 同權力調查
大部分人聽到個名就會以為成功左
而獨立調查委員會一定要建基於一個有公信力同廉潔既政府 所謂五大訴求 缺一不可
政府同我地都係一樣要爭取中間人士支持
我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（梁天琦，2019）

我地一直以黎既成功 都係建基於「情理之中 意料之外」
無論係入立法會 五區集會 全球登報 等等
對手會意想不到不知所措
但社會會覺得合情合理
希望大家要記清楚 Be Water
唔好跟人地劇本去做

一. 我地要繼續做好文宣
連儂牆 放影會 要繼續最好可以同中間人士傾計
解決佢地疑難 民主教室咁
要同佢地拆穿政府假面紗

二. 唔好跟劇本行
杯葛「社區對話」等佢地一次過得返藍絲發言
一係玩膠佢 紅底過林鄭 發言支持大灣區
國教要讀毛語錄 取消廣東話同祖國同步
聯合廣東社保共享醫療 聯合電網一齊停電

其次黎緊十一無不反對通知書當然好
如果有不反對通知書 即係政府想集中港島
遊可以照行 勇武就留返五區集中
唔好跟既定劇本 Be Water
光復香港 時代革命

自推1/10

自推2/10

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

自推3/10

自推4/10

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌，一次過請哂所界別既人上去民間記者會同佢做生日

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

Push

我都覺得佢突登有個平台出黎繼續廢up
長期搞搞到我地無心再去
之後得返藍聲 然後就話沉默大部份既聲音係呢d

五大訴求，缺一不可，
香港政府，屌你老母。

我係和，但永不原諒。

岩呀
要大力講解雙普選先有用

好文推！

敵人支持既 我地一定要反對

好多人仲未明雙普選既重要
如果明既話 五年前就唔會失敗

我要真普選

我要真普選呀

大家叫 五大訴求 缺一不可
都可以叫埋 我要真普選

膠化幾好，令對話不能跟他的劇本走，但我覺得很多淺黃還是相信同林鄭對話能夠解決問題

推

其實好多人都係嬲政府無對話
依家畀一個平台對話
好多中間中士已經打曬飛機
覺得可以和平理性咁解決問
又會有人出黎講勇武無用 乜乜乜
但事實香港既深層次矛盾係唔透過真普選都解決唔到

呢個陰險

係
而且日後會轉移講房地產、施政報告

十一已經有反對通知書

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

大家到時十一要識做 Be Water

唔好TLDR

杯葛「社區對話」等佢地一次過得返藍絲發言

光復香港 時代革命

咪玩啦，場外幾千人圍佢個個都係黃嘅，搵鬼信沉默聲音係藍？唔好再撚人去繼續參與場馬騮戲啦

要文宣多d真普選架重要性

岩呀 仲未好多人知

如果真係成立獨立調查員會，黑警會點反應？

由監警會改名咪得，再叫員佐級協會主席林志偉出聲支持 應該輕鬆
加上呢個港共政府成立既所謂「獨立調查」委員會都會係假

冇問題架，佢咁搞到時咪再搞勁d 囉，而家係睇佢有冇心補獲咋嘛，如果唔係，下屆邊個敢做特首，一上台就被制裁

獨立調查委員會必須要由民選政府成立
五大訴求 缺一不可
我要真普選

想去就去 唔洗在意
杯葛反而顯得刻意

如果做到甘出面，你覺得有幾多人會buy？